［形象宣傳］不如搞老人院探訪團

見到呢個post先醒起老人家既重要性

雖然佢地老啦，出唔工黎抗爭。有D就讀得書少，唔明我地既志願。

不過佢地都係公民，都有投票權！

所以，我建議舉行《連登乖孫暖萬心》既老人院循遊探訪。

作為後生仔同老友記們傾下偈，交流下武功心得（掌心雷應對技巧），甚至細說點為下一代出多一分力。

我而家都係構思階段。有冇社福界巴絲同一眾part time 乖孫一齊傾下點做？

推

有人搞我會join

想參加

有難度，因為老人院收野先做野

最易就表演下，之後圍圈傾計關心
有人識結他，有人識開口唱就得

d老人院邊個控制架呢？

對唔住 我唔清楚 係咪會有d義工團 會走老人院陪老人家傾下計之類

敵人一車車老人院去投票 不如試下將一車車變成我地既一份子 用心去關愛老人 仲比佢地做show黎得真
會唔會可以聯絡下一d 義工團體 如果大家理念一致 反送中 想香港好之類
盡量唔好用利用老人家既心態 正如大家不停叫身邊既年輕人去登記做選民一樣

以上你講都有難度

因為老人院負責人 有錢收先投果個人

個難度在於 香港好多老人院嘅環境都幾差下 啲老友記齋食老人院啲飯係唔飽 仲要大多人嘅收入都真係得嗰啲生果金

當佢地生活飲食都咁拮据 佢地思考嘅世界已經細到乜咁 人地一派蛇齋餅糭喂飽佢哋個肚 基本上唔洗諗已經拎晒人地啲票

既然老人院啲老人家咁難攻破 不如搵啲易啲嘅入手 即係自己屋企嘅老人家 每個人都做乖孫用親情打動不理政事嘅佢地 教佢地投邊個 可能都可以抵消到啲老人院鐵票

大家都明白，佢哋唔係敵人，係受控既奴隸。
我地作為乖孫，就最有牙力。

我地要令建制派連席位都冇

未做過social work
但為了香港，想試下跟d 社福界朋友試下

等緊社福巴絲，我得idea，連點開始都唔識

其實唔使諗得太複雜，你集合一班人，買少少生果直接上老人院，話自己係義工探訪老人院，8/9成機會比你入去。

但係一開始唔可以咁快表明立場，呢啲野唔係做一兩次就得，要持續一段長時間，得到個老人家信任，佢先會聽你講。而家開始做到出年立法會選擇就差唔多。

agger 襯暑假集合中/大學巴絲成團
為年輕人建立正面形像 唔好俾人年齡歧視講埋曬d咩後生仔識條春
支持連登乖孫團！

支持！

我記得有單獨傾偈時間，一眾乖孫當然要老友記知我地好有心，特登同佢地傾偈。
再慢慢話前路好迷茫，等佢地指點迷律。
跟住再叫佢地可以做多D，點投票，點抵抗掌心雷等等

其實好簡單，打電話去搵社工
話想搞個探訪，講有幾多個人，會做乜
最好緊係帶啲小禮物，一定要人人有份（啲呀婆呀伯好小器）

但個重點係你要揀啲比較精靈小小嘅老人院，除非你地喺選舉日可以帶到佢地出去啦（無家人會比較易）

以往建制係一車車，但我地難啲做到

利申：以前做老人院社福team

使唔使成立組織，甚至開咗個慈善機構先？